成日睇報紙講啲咩公屋富戶拎有xxx幾十年

講真 呢啲大跌市你唔理佢。
唔係等錢開飯 使咩驚

綜援撚先無敵